屌奶星呀蘇勁到

助攻古天奴

利物浦力量萬歲

我地利記唔賣垃圾

唔入波玩助攻